試著說”你已失去正當執法權利，立即解除武裝接受拘捕”，不要說”黑警，我攞你命”

葵青一役話俾我地知
要贏，就只有主動出擊

為此我地需要一個正當性，就係作出宣告

你已失去市民認受性/你並非正當執行職務，請立即解除武裝，否則將會行使101拘捕令

但各位手足記住，要令呢個宣告有效而不招話柄
我地要做既係拘捕同卸甲
而唔係盲目發洩仇恨

唔好再傻豬豬等啲popo齊裝，同畜龍硬碰硬
係膠著既時候作出宣告，會有意思不到既效果

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會